#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/chrome/browser/preferences/preferences.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-12 21:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #### Security
#. # LOCALIZATION NOTE: phishBefore uses %S to represent the name of the provider
#. #                    whose privacy policy must be accepted (for enabling
#. #                    check-every-page-as-I-load-it phishing protection).
#: phishBeforeText
msgid ""
"Selecting this option will send the address of web pages you are viewing to "
"%S. To continue, please review and accept the following terms of service."
msgstr ""
"選擇此選項會把您正瀏覽的網頁網址送到 %S 比對。若要繼續，請看完並接受下面的服"
"務條款。"

#. #### Fonts
#: labelDefaultFont
msgid "Default (%S)"
msgstr "預設 (%S)"

#. #### Permissions Manager
#: cookiepermissionstext
msgid ""
"You can specify which websites are always or never allowed to use cookies.  "
"Type the exact address of the site you want to manage and then click Block, "
"Allow for Session, or Allow."
msgstr ""
"您可以指定網站能否使用 Cookie。請輸入完整網址後，然後按「封鎖」、「此瀏覽階段"
"中允許」或「允許」。"

#: cookiepermissionstitle
msgid "Exceptions - Cookies"
msgstr "例外網站 - Cookie"

#: addonspermissionstext
msgid ""
"You can specify which websites are allowed to install add-ons. Type the "
"exact address of the site you want to allow and then click Allow."
msgstr "您可以指定哪些網站可以安裝附加元件。請輸入完整網址後按「允許」。"

#: addons_permissions_title
msgid "Allowed Sites - Add-ons Installation"
msgstr "允許網站 - 附加元件安裝"

#: popuppermissionstext
msgid ""
"You can specify which websites are allowed to open pop-up windows. Type the "
"exact address of the site you want to allow and then click Allow."
msgstr ""
"您可以指定哪些網站可以開啟彈出型視窗 (Pop-up)。請輸入完整網址後按「允許」。"

#: popuppermissionstitle
msgid "Allowed Sites - Pop-ups"
msgstr "允許網站 - 彈出型視窗 (Pop-up)"

#: invalidURI
msgid "Please enter a valid hostname"
msgstr "請輸入正確的主機名稱"

#: invalidURITitle
msgid "Invalid Hostname Entered"
msgstr "輸入的主機名稱不正確"

#. #### Master Password
#: pw_change2empty_in_fips_mode
msgid ""
"You are currently in FIPS mode. FIPS requires a non-empty Master Password."
msgstr "您目前使用 FIPS 模式。 FIPS 需要有主控密碼。"

#: pw_change_failed_title
msgid "Password Change Failed"
msgstr "無法變更密碼"

#. #### Fonts
#. # LOCALIZATION NOTE: Next two strings are for language name representations with
#. #   and without the region.
#. #   e.g. languageRegionCodeFormat : "French/Canada  [fr-ca]" languageCodeFormat : "French  [fr]"
#. #   %1$S = language name, %2$S = region name, %3$S = language-region code
#: languageRegionCodeFormat
msgid "%1$S/%2$S  [%3$S]"
msgstr "%1$S/%2$S  [%3$S]"

#. #   %1$S = language name, %2$S = language-region code
#: languageCodeFormat
msgid "%1$S  [%2$S]"
msgstr "%1$S  [%2$S]"

#. #### Downloads
#: desktopFolderName
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: downloadsFolderName
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: chooseDownloadFolderTitle
msgid "Choose Download Folder:"
msgstr "選取下載目錄:"

#. #### Applications
#: fileEnding
msgid "%S file"
msgstr "%S 檔案"

#: saveFile
msgid "Save File"
msgstr "儲存檔案"

#. # LOCALIZATION NOTE (useApp, useDefault): %S = Application name
#: useApp
msgid "Use %S"
msgstr "使用 %S"

#: useDefault
msgid "Use %S (default)"
msgstr "使用 %S (預設程式)"

#: useOtherApp
msgid "Use other…"
msgstr "使用其他程式…"

#: fpTitleChooseApp
msgid "Select Helper Application"
msgstr "選擇相關的應用程式"

#: manageApp
msgid "Application Details…"
msgstr "程式詳細資訊…"

#: webFeed
msgid "Web Feed"
msgstr "消息來源 (Feed)"

#: videoPodcastFeed
msgid "Video Podcast"
msgstr "影片廣播 (Video Podcast)"

#: audioPodcastFeed
msgid "Podcast"
msgstr "網路廣播 (Podcast)"

#: alwaysAsk
msgid "Always ask"
msgstr "每次詢問"

#: portableDocumentFormat
msgid "Portable Document Format (PDF)"
msgstr "可攜式文件格式（PDF）"

#. # LOCALIZATION NOTE (usePluginIn):
#. # %1$S = plugin name (for example "QuickTime Plugin-in 7.2")
#. # %2$S = brandShortName from brand.properties (for example "Minefield")
#: usePluginIn
msgid "Use %S (in %S)"
msgstr "使用 %S (在 %S 開啟)"

#. # LOCALIZATION NOTE (previewInApp, addLiveBookmarksInApp): %S = brandShortName
#: previewInApp
msgid "Preview in %S"
msgstr "在 %S 中預覽"

#: addLiveBookmarksInApp
msgid "Add Live Bookmarks in %S"
msgstr "在 %S 新增即時書籤"

#. # LOCALIZATION NOTE (typeDescriptionWithType):
#. # %1$S = type description (for example "Portable Document Format")
#. # %2$S = type (for example "application/pdf")
#: typeDescriptionWithType
msgid "%S (%S)"
msgstr "%S (%S)"

#. #### Cookie Viewer
#: hostColon
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#: domainColon
msgid "Domain:"
msgstr "網域:"

#: forSecureOnly
msgid "Encrypted connections only"
msgstr "僅限加密安全連線"

#: forAnyConnection
msgid "Any type of connection"
msgstr "任何類型的連線"

#: expireAtEndOfSession
msgid "At end of session"
msgstr "連線結束時"

#: can
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: canAccessFirstParty
msgid "Allow first party only"
msgstr "僅允許第一方"

#: canSession
msgid "Allow for Session"
msgstr "此瀏覽階段中允許"

#: cannot
msgid "Block"
msgstr "阻擋"

#: noCookieSelected
msgid "<no cookie selected>"
msgstr "<未選取 Cookie>"

#: cookiesAll
msgid "The following cookies are stored on your computer:"
msgstr "您的電腦中已儲存下列的 Cookie:"

#: cookiesFiltered
msgid "The following cookies match your search:"
msgstr "下列為符合您搜尋條件的 Cookie:"

#. # LOCALIZATION NOTE (removeSelectedCookies):
#. # Semicolon-separated list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # If you need to display the number of selected elements in your language,
#. # you can use #1 in your localization as a placeholder for the number.
#. # For example this is the English string with numbers:   
#. # removeSelectedCookied=Remove #1 Selected;Remove #1 Selected
#: removeSelectedCookies
msgid "Remove Selected;Remove Selected"
msgstr ""

#. #### Offline apps
#: offlineAppsList.height
msgid "7em"
msgstr "7em"

#: offlineAppRemoveTitle
msgid "Remove offline website data"
msgstr "移除離線網站資料"

#: offlineAppRemovePrompt
msgid ""
"After removing this data, %S will not be available offline.  Are you sure "
"you want to remove this offline website?"
msgstr ""
"資料移除後，%S 就無法於離線狀態下使用了。您確定要移除該網站的離線資料？"

#: offlineAppRemoveConfirm
msgid "Remove offline data"
msgstr "移除離線資料"

#. # LOCALIZATION NOTE: The next string is for the disk usage of the
#. # offline application
#. #   e.g. offlineAppUsage : "50.23 MB"
#. #   %1$S = size (in bytes or megabytes, ...)
#. #   %2$S = unit of measure (bytes, KB, MB, ...)
#: offlineAppUsage
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#: offlinepermissionstext
msgid "The following websites are not allowed to store data for offline use:"
msgstr "下列網站不能儲存資料以供離線使用:"

#: offlinepermissionstitle
msgid "Offline Data"
msgstr "離線資料"

#. ####Preferences::Advanced::Network
#. #LOCALIZATION NOTE: The next string is for the disk usage of the web content cache.
#. #   e.g., "Your web content cache is currently using 200 MB"
#. #   %1$S = size
#. #   %2$S = unit (MB, KB, etc.)
#: actualDiskCacheSize
msgid "Your web content cache is currently using %1$S %2$S of disk space"
msgstr "您的網頁內容快取使用了 %1$S %2$S 的磁碟空間"

#: actualDiskCacheSizeCalculated
msgid "Calculating web content cache size…"
msgstr ""

#. ####Preferences::Advanced::Network
#. #LOCALIZATION NOTE: The next string is for the disk usage of the application cache.
#. #   e.g., "Your application cache is currently using 200 MB"
#. #   %1$S = size
#. #   %2$S = unit (MB, KB, etc.)
#: actualAppCacheSize
msgid "Your application cache is currently using %1$S %2$S of disk space"
msgstr "您的應用程式快取使用了 %1$S %2$S 的磁碟空間"

#. ###Preferences::Advanced::Update
#. #LOCALIZATION NOTE: The next string is for updating in Windows 8 only instead of updateAuto1.label.  %S = brandShortName
#: updateAutoDesktop.label updateAutoDesktop.accessKey
#, fuzzy
msgid "&Automatically install updates from desktop %S"
msgstr "自動安裝 %S 桌面版更新"

#: syncUnlink.title
msgid "Do you want to unlink your device?"
msgstr "您想要解除連結您的裝置嗎？"

#: syncUnlink.label
msgid ""
"This device will no longer be associated with your Sync account. All of your "
"personal data, both on this device and in your Sync account, will remain "
"intact."
msgstr ""
"此裝置將不再與您的 Sync 帳號連結。但此裝置上以及您 Sync 帳號當中所有的個人資"
"料將會被保留。"

#: syncUnlinkConfirm.label
msgid "Unlink"
msgstr "解除連結"

#. # LOCALIZATION NOTE (featureEnableRequiresRestart, featureDisableRequiresRestart, restartTitle): %S = brandShortName
#: featureEnableRequiresRestart
msgid "%S must restart to enable this feature."
msgstr "必須重新啟動 %S 才能啟用此功能。"

#: featureDisableRequiresRestart
msgid "%S must restart to disable this feature."
msgstr "必須重新啟動 %S 才能停用此功能。"

#: shouldRestartTitle
msgid "Restart %S"
msgstr "重新啟動 %S"

#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"
